沙田友好痴線，空中連儂都出黎

沙田友好痴線，空中連儂都出黎

高質

空中連儂撕紙狗捉唔到

屌
個阿叔仆左街

好正呀

獨媒姐姐

果然係最高質選區

點搞

邊個諗出黎

呢招得wor

咁撚高除左夜晚用氣槍真係唔知點清

林鴻達

我愛沙田友

Cls

出動飛虎獅子狗

721

GOOD JOB

需要更多

班物管今次真係大撚獲.點拎返落黎

即時幻想門常開中間升五大訴求
可惜只係幻想

空軍

可以加 drone 變成移動連儂牆

好痴線
等睇變左做up咁成個屋頂(入面)都係氣球

留名睇差佬開槍打氣球

如果係巨型香蕉糖poster...

沙田友

屌 香港人

當物管廢架咩
好易拎返落黎啦

橡膠子彈終於可以出場

出黎隻抽

係都小柏林先啦
佢刑事呀

up 個 storyline 其實是主角逃離警察, 用氣球

連立法會事件都冇用過

高汁

沙田柚

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

果然係高質區

原來汽球可以咁用，長知識了。
新文宣工具。

正

痴線

留名睇個個新鴻機啲商場都有 仲要齊中英文版

嘩 我下年搬去沙田

點拆呀

d汽球可以捱到幾耐?

繼長輩牆又一傑作

Good job

衰鬼又幾有創意喎

01 live

依個阿伯幾型講嘢都好有腦

如果氣球頂痴左強力膠水又唔同

OP

好靚

cls

成本咁低拎完咪再整

無曬氣都會繼續係上面

R6

有創意

冇電就要叉電先可以再上返空中，唔好

太高質了吧

沙田人咁高質你叫其他區情何以堪

沙田柚屈到

呢隻幾粒鐘，聽朝應該跌

射程太遠 唔夠力
除非

好勁

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

放太多咪空中波波池

爭咩啫 一日一張咪得囉

有諗頭 雙面膠紙都夠，佢地都好難搞

d職員清唔到做唔到撕子狗

克警用橡膠子彈射下來

正啊

聽朝清唔清到
係咪要等無氣

升降台 (蜘蛛車)

佩服沙田高質

究竟係點樣掛上去犀利

721見 香港人加油！

豬隊友就呢種

射紙狗

成個頂都係氣球🎈

原來啱啱去完銀髮族過嚟
識講公共空間
應該係educated

以前覺得沙田柚好撚離地 原來佢地先最齊心

推

可以一試唔好痴到自己手

push

其他區未夠人啊,唔好太集中啊

連登仔如果想搞到新城市冇生意
建議做人肉廣播機，錄段野帶個 speaker 周商埸行狂 loop，等d大陸人知新城市惡行

等佢撕我地d訴求咁過癮

好波

沙田人

佢唔係阿伯黎, 佢係professor 黎

點樣換燈咪點樣拆囉，in SHK we fuck

新鴻基sell HONGKONG

等睇

打凹天花板邊個陪

高質要比多d 人知

唔怪得之
聽佢講嘢都覺得唔係一般阿伯
01 interview佢佢竟然自報全名

邊度嘅professor?

我頭先都諗起Mr Bean

頭先喺空中花園望出去，見到有兩個巿民坐咗喺度，身邊有幾個似係救護消防嘅人。旁邊重有啲警察。

但好快就帶走哂，望落去街有救護車。現在旁邊就有堆警察留守。

有無人知咩事？好擔心

城門河有潛質水連儂

唔敢入嚟啩
不過依家真係好難估

林鄭政府無人性

drone危險 有機會跌落人群到

下次搵人買個小熊維尼氣球呀

等睇黑警射維尼

我聽說話用金屬氣球可以捱好耐

我係擔心緊個兩位巿民

好撚正，成本低，效果好

氣球頂痴膠 無氣都唔跌

裝置藝術！

太長太重升唔起， 出賣港人搣到變賣港

自推比氣球師見到

換到，不過好麻煩

咁都諗到 香港人

好撚正呀

Up

浸大翻譯系

痴到自己手會否比人告渣波

係咪要將首都由維多利亞城改左沙田了

cls
沙田

請受小弟一拜

拆一放十

叫yau 偉庭

唔怪得之
如果全部老人都咁高質香港有救了

好呀晚晚比錢人黎換一次囉

真Be water#bang#lm
————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

氣球頂痴雙面膠，漏氣都唔怕

基本入多次就正式玩完可以擺上檯面開拖
只係大家要有個原則係制服而唔係攞黑警命

最高質地區

我浸一大

勁呀！

佢其實係頭髮白d , 應該4字頭架咋

千其唔好將啲memo紙放係發泡膠板上面放落去
污染環境就唔好啦

係沙田返工可唔可以搭單做沙田友

等漏氣
Bb彈

新紅幾 睇到一定好開心 點解我d原工諗吾撚到架甘宣傳架～ 佢地緊係坐係冷氣房 凍霜左個腦

笑撚左

沙田

裝置藝術

如果係巨型三角poster, 有曬三巨頭
香蕉糖，wave sir 同魔化柏林

好有創意

邱偉平
吓
諗住佢50幾

佢話去完銀髮族遊行過嚟

你係唔係睇聰聰唔起

超唔超過30m高（高過的話室內定位就廢咗）

好提議

3D 都出埋

千祈唔好係個波頂痴雙面膠紙

玻璃膠啦!

報警叫黑警搞啦梗係

無人駕駛好Ｄ

痴線我要回歸沙田

利申住過一段時間

三期有玩具反斗城 睇下有冇汽球賣

玻璃膠會唔會快乾

你聽佢老吹

滿意

佢地應該有雲梯

有人企跳
而家冇事

航拍機

窿頂係咪玻璃？會唔會熱爆
沙田友high juice

嗰幾抽嘢吸咗入去就報廢

多汁沙田柚

好眼熟

空中柏林牆

痴撚線

請受我一拜

有朋友係機場返工話成日見到天花板有好多迪士尼氣球

有冇邊間商舖冇收門
cs又有冇又走曬

點整上去

2槽

我無野講

沙田友暫時排行十八區第一

要突登租架入到商場既升降枱扲翻佢落黎

咁遠鬼睇到咩

氣槍

等陣⋯
會唔會著火⋯

我係沙田友嚟㗎嘛

SHK講大話話唔係佢帶啲狗入嚟呀嘛！！

阿婆都咁激！

點解你地講到d汽球唔會漏氣咁，呢d唔係應該好快就會跌返落嚟咩？

佢自己應該有部長註
不過唔緊要啦，聽日再升過都係一樣

搵枝長竹都得啦...

升塊老鼠膠上去

仲有屌柏林

真係吹你唔漲 ...

Waaaaa!!
好高, 仲好高質添

空中文宣好波！

👍

SHK真係捉蟲入屎眼

咁沙蛇呢

我鐘意旁邊嘅腦魔

飛行服務隊

沙田 美孚 好多中產

召喚Captain Temo / 奈德麗咪得lol

終於要開第一槍

驚啲狗嬲到開鎗

唔會，氦氣泥嫁

警隊SDU終於有用

民主之城！

住沙田都知
SHK話帶警方去好運
但睇片段係由好運行過嚟

係
聽日應該會跌係地下 就咁就可以清到
不過後日就難講

係喎！！！！ print晒佢啲對話出黎

超勁

佢上網鳩up就多，第一次見佢出嚟做實事

曾經係沙田友都好自豪

厲害

荃灣友覺得沙田人好高質

無人機加香蕉糖18區巡遊

要問法國佬借飛行器先做到lion king

Omg

可以借鏡監控燈柱

Pish

一班廢老追著個drone黎打

呢招可能可以套用落其他地方wor!
例如pmq（好多外國人）既透明上蓋，兩邊樓層都會睇到個文宣，

(另外係氣球頂加膠水，冇氣都唔會落番泥)

搵唔到片.WHERE?

有諗頭

留名等睇去新城市開槍

可唔可以吊柏林仔同香蕉糖上去呀？

升呢度唔夠高，係巴士站上黎果層就升上透明頂。 上頂層飲茶食飯食糖水既人會睇到

巧令令

空中連儂有得諗
全世界都望到香蕉糖狗狗

沙田友好野！

沙田友好高汁

沙田人好高質

沙田友真係好撚高質

沙田夠人，其他區反而要人

print 出黎做盾

反送中運動發展到今日，對抗爭者而言尚算成功，但為免中途夭折，有幾點我們必須留意。
1．團結很重要
2．免費是最貴的。抗爭有價，課金支持同路人是必須的。
3．運動需要遊走於可控制與不可以控制之間。即係行動可以難以預計 但升級必須有序。抗爭者難以預計的行動會施加壓力俾政府同警察，但升級則需要保持在控制之內，以保持「抗爭升級是政府逼出來的」的形象
4．針對警隊、新城市的行動可以繼續，但必須帶出是政府莫視民意的結果
5．連儂牆、長輩圖好有用，可以將淺藍人士拉過來
6．假普選只會帶黎真獨立，各位要有攬炒的準備

進化化

汪汪狗會唔會係咁跳高

個emoji

香港人

無負重4日都得，負重一晚會降低再降低。

但佢哋未必打得中打人就叻，做正經野射擊就唔知啦

call消防不過好似割左席

柏林牆

好癲

所有連儂牆集中宣傳721得唔得?

仆街笑得好幸苦

勁

毅進仔：暴徒變本加厲，使用高度危險性氫氣球

元朗人真悲哀

香蕉糖已成功衝出香港，到達台灣、倫敦

我覺得d狗個長盾都可以做連儂墻

快啲用橡膠子彈啦

再打爛幾塊玻璃 反正黑警=暴徒

推! 各區宣傳最好media = 連儂牆

開槍射汽球囉

沙田友無得頂呀！
721金鐘見

見過有人貼張MEMO紙痴住個一蚊銀話1蚊跟機同香蕉糖隻揪

唔夠氣跌咗落嚟

沙田友 我愛你哋

7.21.見

大家識做啦

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

好撚有創意

call返啲神槍手出來啦

好想搬去沙田

將來係靠年青人
唔係靠政府

唔係靠阿爺！

九龍灣見到

沙田柚真係好高汁

PK01平時衰
今日個直播搵到好多人做街訪
值得睇 ！

其他區唔夠人

好正呀！會唔會開新po比更多人睇到？
已經發散晒比我啲親戚朋友睇

屌真係佢

高質地區

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

維港麻煩啲 俾狗charge 1995飛航令就麻煩

其實已經開左，但奈何D留言D Like點都係多過我自己開已Post

支持連仔新增呢隻腦魔ICON

小朋友bb彈槍出動

沙田柚好高質

下次去迪士尼 會唔會見到一堆氣球升上天㗎
你知啦 小朋友可能揸唔實個氣球㗎嘛

氣球入面會唔會有好多memo紙

笑撚到我

Btw自我學習互相改進不得了

一人一個氣球！行行下sorry，甩手

或者室內放天燈咁 又得

獅子王嬲爆

人地大撚把錢 食食埋埋我地啲血汗錢

聽日再去

諗起up個封面

咪搞D商舖啦 咁多商場比你貼

真心幾靚

可惜會漏氣

又幾靚喎

沙田好勁！

Sniper shoot to kill 恐怖份紙

厚嘅雙面膠紙都已經得

普通乳膠氣球好似3，4個鐘嫁咋

唔知old news左未
岩岩發夢夢到一開始噴鳩人隻狗叫蘇長安
編號唔記得左

姐係個日一切嘅始作俑者就係佢
有用就推上去 冇用就由得佢沉

我冇野講

係汽球入面放文宣，一射爆就成地都係

熱門完全見唔到
唯有私下發散出去

欣賞，可五可在場人幫我寫番張五大訴求，缺一不可，五該你哋。

正 幫佢地美化環境 SHK執到喇

要好輕嘅紙，重些少都飛唔起

如果係政府office （高樓底)嘅天花板

新技能get

一定有啦
上面仲有燈 有燈就要有人換
其實無你地諗得咁難

黑警快d入去用橡膠子彈射晒d波落地啦

其實長毛玩過

其實漏氣都會跌番落黎 不如噴左膠水再放上天花

More

噴水池個位放係咪完全冇機會拆到

估係女， 平時攪埋晒d門面野

好能正!

個牙叔唔係琴晚大叫SELL HONG KONG 果個咩?

沙田友真係勁有創意

咁都比人叫阿伯

用鋁膜氣球可以飛幾日

我愛沙蛇想同佢玩cosplay狠狠屌死佢

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

易過放氣球？

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

沙田友好撚正
好羨慕
利申: 油塘撚

希望大家唔好用筆畫落牆到 今日見到清楚捽得好辛苦

畀apple職員聽朝影相向上report

iLennon

apple平時講到自己咁大愛, 唔係貼下memo字都唔得下
再講買iphone 既人double 價錢都買, 根本唔會影響香港條大數

比我係佢專登唔撕走, 扮下親民, 屌打下面班奸商
到時an fan 都轉埋ifan

有雲梯

勁！

推唔上唯有人手share

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

一日一張咁少
係都一人一張

高汁
但最後早CUT左啲 出唔曬

我曾經係佢學生佢有參加612文藝界絕食

女先勇估計係毒撚諗出黎
平時幻想冧女招式但無法實行

會飛走

真係好正

可以去SHK屬下商場快閃放氣球

佢話佢當年間公屋俾房署收咗同代理支那金龍巴士同支那有啲衝突先投身政治

好有新意

。。。佢邊似阿伯

升上去囉

仲會比你做第二次咩，係樓層間加個防墜網囉

漏一放十

排幾晚漏氣就跌落黎

佢地用開布袋彈射野 射爆波波

沙田柚提醒你，夠鐘好返去瞓覺啦，唔好錯過尾班車

燈都裝到點會拎唔到
麻煩啲咁解

絲打去做關公都屌打唔少專業人士

除咗新城市，有樣嘢好需要關注請幫手推推
［突發］監控文宣街貼被對準重點清除！

TG group: @AntiCCTV
Facebook: @AntiCCTV
公開信官網：
監控關注組， 誠邀巴絲like1like

呢招高

沙田人真係好高汁

沙田海陸空連儂都有齊

好似成七、八層高

好撚高汁

冇人叫你由地下果層...

現在係咪仲整緊

用無人機去𠝹

又虎又獅子又狗動物園咩

今晚克警喺沙田嘅行動做得好好，保護到沙田居民嘅安全

冇警察嘅地方就最和平

用航拍機就清到啦

係咪冇save? 01 fb搵唔返

好似下星期一再有，路過聽到

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

好有用，推！

你老母仲on9生左你條傻閪出黎

APPLE 有條件玩

高汁，我無野講

加ok膠痴得實

空中連儂進化版

台灣我知2，倫敦有冇相睇下？

沙田友高質到痴線

開槍射啲波落黎呀

如果氣球頂加膠水, 痴住個頂, 冇氣都唔會跌落黎. 可能.

迪迪尼啲氣球，質地好好 可以keep到成個禮拜有多
但好鬼貴

沙田係香港新都心

有冇link

開水炮車向天射

好野

點做到

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

大家推wiki 啊

老老實實咁樣攪法實好多人反感

你個”好多人”嘅假設係源於咩？

我支持個運動
我只係反感個晚圍前線cs同保安 句句問候人屋企人
個班睇落岩岩出黎做野咁既款
比幾百人圍屌 真心擔心佢地事後會唔會情緒問題
（預左有人話班cs出得糧 就遇左 大是大非 有得簡唔撈等說話）

好高汁

唔好失焦，返返五大訴求先

推 大家快d落力d推番721 d post上頂
唔好比人帶風向

我無嘢講

你真係估話咁易就加層層整？幾時拆好？一日唔拆個商場就無左中庭
btw hoball

但見到好多人係新城市廣場玩得好開心

每朝都要清潔。辛苦既係清潔工，唔係保安。

其實新鴻基既保安係唔係退休克警呀

你估平時啲vip少野？
一日半日咁易情緒問題要諗下繼唔繼續做好過啦

721見 繼續爭取！！！！！

不分化 不割蓆

兄弟爬山 各有各做

堅持五大訴求

1. 撤回條例 不撤不散
2. 撤回612暴動定性
3. 釋放所有被捕義士
4. 成立警察獨立調查委員會
5. 立即推行雙普選

無論如何，無野可以動搖我地，冇大台，繼續堅持落去！！！！

同路人，一齊行，齊上齊落，不被分散！！

加油香港🇭🇰！加油香港人！

仲要痴釘膠

今日黎朝勝

手足好積極

邱偉平

喺「01新聞」個FB，唔喺「香港01」

大笑左出聲

高汁區

啲波已經冇晒

今晚見

大家可唔可留力星期6

做到兩個宣傳效果3

又話不分化既

我就講下笑啫
果位巴打就唔知喇 無啦啦話D女搞門面野

好正

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

沙田果然人傑地靈

好多人 = ？

[TVB] 某監制話網民得把口 推泳淘出去就得 唔會停TVB任何活動

今日呀！